仲有冇人玩 PUZZLE & DRAGONS? (41)

太長唔copy

但都唔夠我條J長😎

有興趣可以組

你up乜9

做乜又咁多負評

火精靈係咪會場先有，下星期去拎都好

下星期係木精靈王

新手留名

係 今日係水
miss咗等人開啦

關東得一個

感謝蜻蛉神

好貪心
打6隻仲唔收手
BTW仲有冇人打炎精

81850391

我
木果隊都係炎精?

打定備用姐

2763 5819

想打

是咪今晚有人派水精子

未收過手留名

Thanks god

96573210

lm

thanks

全部都木和隊
水射隊易轉咁多

咁就咪放出黎啦

無腳

無孖女
無升水宙

3952 3357

冇小白

Ching愈嚟愈串

3隻

57024634

扑撚咗垃囝先

Thx

59775505

我撐牙立

我撐牙遲

神開到幾點
整緊隊

唔受歐洲人

屌
睇錯日谷可以用水宙頂
無野了

想進隻寵要打成十鳩幾條龍出嚟
早知唔好錯手賣咗佢哋

點睇都係水宙用小白頂

青令神仲派唔派 想要3隻 木隊

點解小白個洗版要有加速

其實掉轉都可以=.=
我冇打落去

識閪日文咩

多謝青令

想乞火主5星

禾有

開

禾偶像出返片

你開

跟到!!

咁多G川，點跟

pad有救啦

31779688

1627 2577
炎精靈王

sorry 唔記得開技

3524 9763

蛋龍韓仔好波

會唔會有巨頭派水精王

大大係咪有火精靈派?。。有水個隊可以組求一場

thank you ching0god

スコアアタック（固定）
幫幫手
9407 2065

打唔打埋下面果關

仲有火精?

打呀
6005 9300

有石攞架咩？

白狗過唔過到

無架咩？

9654 4342

ching等等
射緊龍后

入谷有vip 場， 有意pm 冗蜻

蜻蛉王請搵蜻蛉

-,-

原來真係無石

打完 好似冇石

唔係巨頭入唔到

想入谷 去邊度遞表

GOD係咪仲有火精

努力緊

THX 我夠了

想問下打黎係咪為左進化用

可唔可以派火精比我

係

感謝主🙏

想r幾隻火精

3319 1576

多謝曬 仲有個分身想打埋

94122296

搵lc填form

呢個人好似派緊

求2場

想要

57261244

ching用咩打

牙寵唔掛風神

青令係咪有精靈王R

有冇人刷唱導神

喇叭啦

邊有30幾粒咁多

雙極任刷

15550025

開POST嗰個簡直係垃圾

青令開緊咩 係咪跟第一頁就得

43856238

27700092

打多三隻 共五隻呀 thx 青令

thx

已經攰了

ja ga
but thx

點呀

仲喺度

而家由零開始玩係咪有排都追唔到?
之前個ac 唔見左

想r火精 另有水精靈有無人打

縮返入去先 #999再返上黎

有錢嘅抛離幾條街都得

等緊雀清開post
條友起碼走左兩次數

窮撚

無雀嘅腳仔

7周年都黎緊
你心裏有數啦

特登黎多謝SRD CHING同其他CHING教點打盃, 9.5 %了,心已足

SKD 先岩 sor

牙立喺邊度

嗨 牙遲

頭先牙立打召龍 比麒麟係咁TROLL

講明唔開喎

開1次ok?

等我水奇撚過裏極先

有冇人仲要炎精靈王

用咩隊打? 炎柱?

墳巴同oishi巴有無碎龍可以掛

或者有無巴打可以借碎龍黎打杯

有冇巴打到起源龍
帶住我打
我差佢先升到奧丁龍
我c組，到時再貼code
感謝

水龍女，泡狐獵人，幽助(冇乜隊員隊野廢嘅)

GOD 我想要多隻OK? 留定可能有用

有冇劉/楓/同類技嘅野+木宙+多SB物體繼增傷
會易D, 冇嘅我都可以水hunter同你打下

50601481

冇體喇

SORRY BRO

pad有得黑名單就有 d撚屌街友

GOD 仲有冇火精

掛左 睇下有冇

我想要

唔好意思我得幽助隊可以打到..

慢慢打上去?

頭先同fd協都算快既, 係尾版開完加2com再開光水陣求佢夠9宮格+5com.. 因為出左成日街都未得閒睇有咩隊打

巴打試打一場?

跪地求水精

OR巴打你有冇呢隊?

巴打想跟一場 有冇水射

B隊隻光寶珠有冇咩代用
其他都有

a隊無第二個隻係咪可以用貂蟬代?

咁我a隊齊

開一場試?

聽日開,岩岩準備訓

OK

2.9%

10.5
差952分

2.1😳

1.9

0.4

是但一場就高分過佢

講返感謝先

跟左你條隊剛剛好132起跳😅

但係清一個冠都無

好似多牙寵一個😡

冇人推

巴打我有B隊可唔可以跟機

('-')ﾉ

我齊冠

有冇尤格百2

真神

大佬上水

尋晚最尾一場天降16com
保到15%

咁都金剛棒

兩張都比人話金肛棒，惡過共慘黨

屌爆d新手就岩架喇

啱 等佢地生性 棄驚保平安

有冇清刷過百花2講下亂入率大概幾高

一條體 暫時100%

白陽之裁定神・沙瑪什

有無人玩呢隻野

144倍,無倍回,仲衰過拉雞

@六清

星火揾你
見字回

回

11

11=6

長知識了

未抽到

係無咩力嘅打落

無彩龍無幽助先要玩呢D下欄野姐

唔回

星火話想拎返ac

Pm左佢啦

Pm埋我得唔得

入群pm 冗蜻

Pmed

6清 見字回tg

Ok

我呢

你R龍谷谷主

有事就谷主 無事就(ry

有事就白仔 無事就LC

搵lc 做咩

當我無搵過

立巴，請問....

Ver 14. 1

精彩

回歸了

派咗問卷粒綜援石

個BOX都無素材 疊完都係無位

有冇人幫打骸龍

乜隊

水龍女有無

有嘅,點解唔同人覆

因為我都要打

8541 3457

山左跳combo佢啦

唔知有呢D野
岩岩玩返
sorry
同埋我好廢

有
94323031

點解quote佢唔quote我

偷偷地pm左

唔該晒
高下立見

58882075
骸龍

個素材管理到底會唔會慳咗位呢

有冇水hunter yoga 靈央 穩龍之類,唔想磨

水hunter話唔想磨 因住比巨頭笑

點都好過水龍女啦，中間多d選擇

交換所有得換就好

yoga？

45688086

岩岩1抽中左新7星限 點組?

唔該巴打

最重要呢樣

倉管

立仔開唔開台

友情點😑

扑左你

含緊撚

Ching召龍未

拎石先

利申
4場得1隻

打三針好d
100%淨係要用多50體

三針十鳩幾關

我通關率唔夠10%

渠讓4隻牙ching

解扑未

有無人要水精王?
幽助,自己帶齊野秒尾王
主要係想加下好友
37928422

甩鬼左

嗨

有冇大腿帶lv9同lv10

😒

同求

到我未

😞

食咗早餐未啊咁多位bb

牙寵風神繼海柒裝oj🙇🏼‍♀️

好似矛海7裝😂

好柒

百花2個機率低到
打10場先得1-2隻

15晚打左4場都無就無入過去

5場出5隻

想知點解我有佢都話我無

放左入隊?

一言驚醒夢中人

3z

3萬金

有咩咁好笑牙

有水精靈打未

想問下Lv9最尾點打 用幽助隊爆唔入 輸左

新手

你唔夠力姐

即係最尾其實可以爆過去？

係呀 3000萬防

用靈央神中間全部草隊會唔會好啲？

最好光暗隊

唔夠力

幽助都唔夠力

淨間試多次先 岩岩試第一次 最尾唔夠力

帶招破防咪得

一係破防 一係buff

有無手足可以幫手用水龍女打場百花2

水龍女solo過唔到咩？

新手成日犯錯

有冇巴打刷而家個合作？
今日掉落up

呢d上日本網易揾d

有冇推薦邊個網？
我淨係識上戰友網

開幽助光九筒7C夠秒

有咩係破防既

我多數上呢個

尋日諗住係戰友網是但搵人協百花2
打5場未嬴過

solo都唔會輸

猶格啵
要睇另一邊面色
做d on9野就輸

好多

pad skyzora 應該Serach咩搵

睇住先 不過唔係好update

防禦力下降

Pad已死

帶毒去毒死佢

第一次清晒月任

玩突發god fes

搞到手痕

手痕拉左幾下

咁嘅野都俾佢諗到

食到氣流

2個鐘
出嚟做乜
個機率又無變到

2個鍾以為有咩機率提升

大介寶寶等錢洗

扔落去新game到

水盾..

dllm 手痕拉左3下 後悔緊

屌，6抽全金

係咪冇人課個GOD FES 就開個突發引你

呢兩隻有冇用？定Mp嚟

邊個打靶仔諗架呢啲cap錢活動
突發神up 4石一抽就話姐

等以後交換

咩神up 改名叫助養大介寶寶計劃

隻4061除咗代幣用之外
完全唔知可以用嚟做乜

即刻開驚入關再熄驚

我留咗一隻繼落暗埃

小薯怕開完雙色陣轉唔到九筒7c
繼咗隻落幽助

幽助繼隻寧寧好d 水光回+2c

我上面打漏字 係繼落幽助隊先啱
寧寧會盡快抽到

大神：冇寧寧玩咩幽助呀 玩賓周啦

無春代女玩幽助會唔會慘d
利申 無

好羨慕😭

慘

所以我自己玩多

照抽 風神難民表示，god fes有親風神都抽
btw抽咗雷神返嚟，都好嘅，補返雜色光水位

只係純粹想要破吸既合作會易入手啲
同埋其實宜家活動有得換暗破吸
但忍左咁耐都唔差在忍多幾個月 等夏祭復刻水風神啦

不過都正 尋日諗住想要雷神，所以都照抽，今次都算課得多 課咗三舊水（平時輕課）應該真係等水著風神，希望有得買

前前後後打左10場百花2
都係1隻暗聖誕龍都無

抽到玩龍 唔知進咩屬好

我都係
好似隻隻都差唔多
進一隻又好貴，要諗清楚先好進

唔使進 原型態最勁 無條件8倍

十戈
轉左ac 請重新加我

講埋個舊個acc出黎比大家del麻

@遲

星火個ac😭

明眼人

hi

又收到風

番嚟未, 想TAG你

呢度TAG我一樣

OJ

橙 咁快收到

幽助入寧寧 笑大人個西咩

唔係繼咩

我個個賣唔賣佢一半

得

你買？

想放ac
差7星限

有7星限 10000
無7星限 1

屌你老母歐洲佬！！！

deal
一陣交收？

問多次
有冇巴打可以幫打古代三神面

放ACC 連電話一齊放

想要你電話唔要acc

218 00000

有冇人幫打lv10
我搵炮友網條友唔識打，輸左3場

屌你老母

有冇巴打有水精靈王打？

收木龍果 意密

和泉玲奈

玩龍退化再進化
技能等級照滿技定初始

應該會冇咗
但係點解退完又進返？

玩落唔岩色

無人出聲

啲巨頭放緊ac , 放完就無人入黎

冇咩活動

留守pad

啲ac放到錢㗎咩？

唔係巨頭做咩放

垃圾game冇人玩了

有無人9up

尋日百幾抽都唔中魔女 冇心機玩了

你乘返3先好出聲

一年前放過舊ac 得$1500

An機ac可唔可以轉ios度 求敎

唔通掉幾皮野落去真係執得返咩

執返1/3 到1/4咪算好

抽多幾隻咪得

啱呀 當你追大魔女嘅時候 你就會發覺零玩其實都唔難中

抽極都冇暗印同執行者

而家個pool冇印神姐 遲d有嗰陣抽到你怕

有冇巴打企蛋龍？

可以企3場

74653787

暗光埃龍能力圖！
持有覺醒技 10combo強化！
入手方法：同以往一樣，買徽章用雷達掃QR code ,本編入城下城擊倒boss就出蛋
相關徽章將於28/4出售

有冇人會買定等MP

等mp 反正mp無地方用

惡type仲要5色都幾難 冇咩寵

係咪掃完仲要抽
又冇我地小薯份了

好似係買實體徽章 不過要抽既
不過d實體徽章唔靚 無乜收藏價值
直接等佢下放mp商店好過

買1盒好似一定會中 1pack左右價錢
玩隊長好似真係唔勁 就算夾鏖都係咁話 隊員解死惡真係mama地

六色陣冇skill charge都要15turn真係唔知想點

有2 wo ching

佢講緊係5色boost一turn嗰個skill charge
如果有埋真係好勁

有埋skill charge就一等隊員
隊長好似有d難組
期待下娜姐究進仲好

六色陣推2turn 要15CD 唔會好奇怪咩
暗契4色有心珠都係13CD

🤔

執柒左佢啦垃圾驚

執左

想坐飛機過日本
有無介紹用邊個APP買機票好d

窮撚用呢個

ana

窮撚未去過日本

其實我講雷達去日本

1封信1餐M記

講左下半年無得開飯

早一排回鍋
有冇巴打可以幫我個box做下體檢

成日未開GAME一開就執左

隻game啱啱執咗

幫新垣結衣體檢

一陣開返
開返之後cap圖放上嚟可以嗎

@墳巴

我都想

@墳神

隻game開唔到又個po又冇人
隻game執左?

好悶呀

帶10幾部電話出街先課到pack
唔化算

係咪終於要執？

唯有搶你飯碗

粒粒皆辛苦

牙遲唔好食板雞...

食強牛

an機=飛機

打飛機

Hi

我愛9ho 空左位出黎

多左好多box

淨係1220->1117
仲以為喇叭同殺手都會轉

47XX/5000 無撚分別-.- 開多5000格最實際

死開啦廢課狗

點解我未開ser 屌你老母

an狗發現

我零課之星 儲降臨寵

5201314

吉左500格

有無人咁夜蛋龍

入唔撚到呀!!!!!!!!!!!!!!

人地都話維到5點

有

入左日本仔場了

大介唔洗比人屌老母了

唔該各位巴打

太長唔quote啦
可以玩15000mp第一隻

多左700格

決定課10pack刷素材支持大介bb

屌你老母退番開box刷素材D石比我 !
立即 !

留名

🐷🐷🐷

求救
點解我隻武器會突然消失咗係繼承頁面到？
新畢屎？

新花式

有750000分嘅可以換隻暗雅典娜
雙白虎冥后新暗天,一白虎新暗天繼承水龍女同水龍喚士
簡單啲玩住先,夠你過大半地下城

大細ac多咗二百幾個位好關心

搵到了
要我將佢放入第二個box
再拉返入第一個先得

仲叫人買暗娜

盲左

唔好咁痴線啦你

就究進 睇定d先

永續暗娜

留名出完究進個個換到斷貨

而家我用緊呢幾隊 但我諗緊換抗神機

你e個情況換奧丁龍好似好d

但係我仲有呢隊

can you not be posting picture?

多左十格

Sorry

講煙韻

今次更新慳咗好多位
感謝山本

係咪無左打分攞蛋龍嗰啲獎品

可以貼link 咁就唔會變金剛棒

有究進 長線投資

pad公測咗6年正式上線
最近d版本先似番隻正常驚
btw慳位德政

個進化搜尋功能都好用
除左搜box仲可以一眼睇晒有咩進化形態覺醒

啲killer 仲係好多

唔好得寸進尺

今次其實變相送咗好多石比你

個BOX由 37XX/4000
變到25XX/4000

個BOX由 57XX/5000
變到5XX/5000

想問問5週年同6週年蛋龍係咪賣左去最好

我留左一隻紀念

有無人砌到B同我刷機川

水獵刷得5得

得 不過斷打

本來諗住話砌到 點知睇返個box隻風魔小太郎原來變咗件衫

唔怕天降嘅話可以用亞妮

9ho好佛心，我喊住打素材
Btw,幾時疊撚埋d煩膠聖誕龍

冇

牙立

牙遲

噴god仲未齊機川

慈悲為懷,幫助小薯

好似係

一隻都冇 木宙都係最近先打齊

team b火屬隻龍係咩黎？

斬龍
其實高血心踢就得

咁我入隻聖魔王
執隊等等

執好隊
最後嗰層睇唔明

A猶格，全頁光心
B猶格(白盾安娜)，心轉光，光點燈
魔公女，右邊數起第2直行心
版面3c心踢殺機川

4322 4372

sor arm arm先見到

2088 2737

雷神進化進邊隻好？

我可以打多6場

ok

下一步要9ho出蛋龍box同強化box
暗雅世界第一

要覆一覆電話，等我一陣

pad民意好似升返😨

sor
無耐，遲d再打

ok ar
我隻機川都未練過

邊度有得睇😅

生活經驗囉
睇嚟冇出街/圈子多抹黑友嗰個係你
五毛3z

屌
又比你捉到我無出街

都唔錯

唔錯都無用啦，小薯十世都無

等大蛇派

見到幾次聖誕龍都贏唔到

愛回家

打幾多場先有隻

兩場一隻左右啦 性價比其實同絕金差唔多
第二關唔見可以退

打乜野會有聖誕龍？？

3針
極3上面

仲未有呢d關。。。得神格打

有無人更新完依家開唔到app

又撚新手

我都算出得密
拉均2,3場就見1次
但見到多數輸

黑仔又成日輸既就咪打
輸埋輸埋d體拎去企龍后仲抵屌

爆體兩日，你問我答

課金未

係咪有人想過機川

驚自爆，唔答

青令派機川

打3人協永遠都有人唔開COMBO SKIP

專登

係 我都係咁

成個禮拜了

點鳩解呢

忽然棄驚

我都棄咗

一分前

個冠又進化左

個無天降章好似冇乜價值

等緊睇三倍神個冠

炮友焹見到人開乜都有一隻嘅龍果rush,面具rush喺邊度開出黎

雷達用珠換

牙寵認真答野

有咩出奇

想追寧寧立花應該今日抽定等埋神up抽

白貓玩家留名

唔好金剛棒

貼link

梗係而家

冇咗神up好耐
唔而家抽你就得一堆限神同嗰期pickup

出明智都唔出杏

仲諗緊有煩膠熊竟然無mona，好彩有得換

垃圾驚

山本點解出親合作都唔出囡做大獎
呢個睇晒得一條囡係大獎

山本口味

禾第一女主竟然被直葉
屌佢老母9ho

大介死基佬

慘被直葉

隻mona畫到咁

未見過大蛇屙尿

p5咁多囡淨係出真

魔神爵究進暗屬定暗木好

召龍點砌🤔

砌女咁砌

睇你鍾意半減定高倍 我進咗單屬嗰邊

墳bra

pad已死

咩事

( ´∀｀)

Jm9

(──ﾉД`))

啱啱訓醒 想問刁兄回龜未

俾巨頭笑到棄驚

明明係你鬧到佢走左

我都係小薯

push

神

三人協力同佛祖玩遊戲

我用晒來打素材

有愛

召龍用幽助D人好廢
下下開完陣轉9筒就等天降7C
結果2隻幽助都唔PASS
俾隻宙龍打死

Sorry 囉

佢地死姐 又唔係我死

花式消體

幾時carry

一格可以疊過千,感動到喊了😭

課金同大介道歉未？

係 成日得番我一個過關😂

吓？道乜歉😑

下

好pk 呀😡

?

隻騎龍王會根性既

雙葉都冇 抵冇人玩

有無人有隻食三神殺既幽助+繼聖魔王（想要血only)既借黎用用

有冇巴打未訓想射幾場蛋龍

由0開始玩是味on9?

買多石Ac等神up抽 呢度大把巨頭陪你協力 教你玩 唔洗驚架ching

牙噴巨頭

又狙擊

＿|￣|○

究竟點解巨頭成日追擊墳巴？

因為巨頭冇野做

班巨頭當正自己係神

佢真係當自己係神
我要信教咁日日聽住佢講野咩
痴撚線

屌
做咩撚野更新完食撚左啲寵
我小左寵

救命

刁兄

又有得笑

有無人可以carry下佳亞龍

好耐無玩想重玩翻，應該組咩隊好
成個box放上黎有冇人會答

ok咩隊

幽助?8224 2667

終於可以進兩隻野

邊兩隻？

打錯
隻丁龍先岩

諗住上黎揾下舊朋友
點知無個識

北美pad個短暫mp化投票結果第一係玩龍
呢邊猶格會贏真係莫名其妙 風神贏都話有難民既存在
利申 當初零龍玩龍揀唔落手唔知投邊隻 最後投咗玩龍

因為我投左猶格

因為零玩太易中

真 中左好多都唔想用

要進 不了

除左7星限 其他都垃圾

感謝刁兄一上水就提供笑話

同白仔打召龍

其實隻隻6星限都係咁易抽，邊隻贏都係莫名其妙

好細粒

事實yoga係最常出現
老屎忽又扮撚晒野恰我地小薯

反轉成個box變賣家當先勉強換到一隻猶格

樓上=狗

marine巴係唔係度

你係

冇曬人

又自私

你拆撚左隊野呀嘛

屌😂

原來你係白仔

冇留意到你又改o左名

你又玩返啦 ?

Why你咁多鳩野

He本sun is 9

呢個唔係我用先

ok ar
隨時ready

3244 8873
得6場嘅耐

召龍仲好玩過神格
1. 唔開combo skip
2. 幽助見盤面齊色唔開技 打到根性俾人秒左
3. 要轉九宮 開完陣唔夠珠 唔pass俾開2c 果個
4. 砌d 隊 sb又唔夠 防坐killer又冇
5. 幽助放光木弟子 打海龍王仲懶醒開個陣 出來破根
次次見到都笑到停唔到

神格兒家最多都係笑鳩人隊野唔夠SB起風神 一係又要開陣 秒代執又秒唔到 俾人秒左

我都係得6場體
夜d要打再約

我都成日2 =.=
騎龍王好難預=.=

重拾未

6 齊色開優格

講事實好多人負評
成班玻璃心

講事實都咁多負皮

唔好攻擊牙直👌🏿❓

你估我想轉唔過嘅咩

你老襟黎？

立囝 (lap_lap): 我有巨大龜頭

padr大批隊長強化

己經無貼圖😡

有冇人打百花

配埋你D專用sticker會仲好笑

我有咩專用sticker

轉唔到5combo?

雙色陣轉左6C 冇天降

點解前面兩條友唔打死佢....

有冇巴打可以愛德試下協裡雙

你個上網供應商

我係大陸人

返返去上百度啦

支持同志

我識你

47303

原來你係白仔
冇留意到你又改o左名

你又玩返啦 ?

但冇人識你

系

技up食5 升0

⩑'ə'

btw 2018仲生食

你弱智？

你真係當自己係神
下略唔知幾多字

痴撚線

小薯想問下有冇大神派光隻八龍喚士

好耐冇on pad了
心血來潮想玩番發現好友list冇隻用得著

PADR換返黎果d番人/仮面大集合係咪一個鐘內任打架

Yes

mk6

想問下依加d飛人係咪得ios做到？
An機係咪無得做飛人啦？

試下唔好屈

調轉

大神係咪識飛？ 可唔可以教下我
想拎隻木精靈王派比人順便升隻滿技

又阿蒙

2018仲挽pad

今次pk 冇機械石川

刷

冇陣

所以話你地 ....

有冇唱導ABC隊

有冇巨頭派木精靈王

個彩冠日本仔成場機川得一次轉過7c

人地隊野改左啲
憤巴有冇a

機川？呢隊得唔得

諗餐死就係因為冇風魔

同我一樣

有冇火奶機川刷木精

憤巴有場? 可以用機川隊刷?

你果隊A係打1,3,5,7,9
B 打2,4,6,8,10?
你A定B
我睇下有冇得改

我仲諗緊點升隻機川咋

係呀

想問精靈的寶玉射擊隊要點？

有人派未

有冇人有B

炎柱又贏
仲唔快d換？

陣又贏就真

有b

無陣用第2隻天地轉得唔得?

應該得 得火做輸出

等等 打完叫你

7478 2296 come

仲有冇得再刷

夜d先 就黎出門

光君杯有冇146以上嘅片睇下
想睇下第一關F5到幾多Combo

齊隊

IOS係咪無得比ANDROID代領

老老實實 機川打1場耐過極1

極1無火喇咦咁點

叭

同你換

Mp shop任買

差一隻機川 無晒喇叭啦

marine巴召喚

有無人用呢隊一齊打木精

我有b

射個隻雙色陣轉白狗OK?

白狗同守龍都得

我依隊同埋炎柱都OK

630左右我開

sor，而家ok

3942 7350

依家開木精有無人打?

得猶格隊

依家得閒打?

有400體 打幾場?

SOR

可以呀,諗住打定幾隻做後備

房#?

72655811

我都要 3隻夠

話左猶格隊。。。

用幽助打得唔得

80028645

鬥快入?

巴打你打完叫我啦 如果仲要打
比人入左

再入, 頭先個場唔好意思開小左技

8052 4309

我都有 B，排隊

4624 9664 依家入

其他巴打好高速

有無得搞搞個隊。。sb太多我彈起左技2

仲未入嫁? 5398 5625

認名啦不如? 我都未打

巴打係咪得閒一齊打？

同你打緊 唔知做乜個mon甩珠

痴那線 放棄 廢事晒你睇
你同其他巴打打
得8粒

巴打你隻白狗好唔聽話lol, 我沖完涼再開。。要爆一粒石回體。。。

周回都可以咁多意外

大大你都未打?。。轉頭開埋比你。

要打既報名+留game名唔係我一個人都認唔到。。唔好意思

炎柱嗰隊先冇意外

個隊無升過

Game名 cMaD 用猶格隊

光蛇有冇代替品？

game 名 HKG HKPNVE
頭先太多 SB 唔好意思

咁我跟呢個次序tag大家,每人3場,之後仲有人想打我再開,原諒小弟d石得好小
1. skd
2.jesuscrys
3.萬佛朝宗
4.空条jo太郎

9868 4338巴打你入番先,開左場等你

第一位巴打唔見左人,你入9868 4338

5490 7451

小薯JJ 插沙求大薯CARRY LV10
愛德/猶格

轉轉下珠訓著左- -"

Game名:魚柳包准醬,要一隻夠
唔該巴打

無耐啦

Sor 掛住打機冇入

今日打住咁多先
而家先練好一隻

7563 6745

睡夢轉豬

仲要練多隻，再打多隻究進啪laba

唔該晒巴打

3492 8575

多謝哂

有無巨頭派水精靈

THX 多謝晒

9540 1512

仲有無人打木精? 無既我打其他game la, 另有水精關未開睇下有無人遲d想打 lol

打兩場

飛人真好 要乜有乜

巴打有fd要多隻
GAME名: Twilight
唔該

8854 6121

1586 2469

Thanks 就咁得啦
又troll左你 sorry

叫你個fd直接拎寶石姬出黎唔駛放落鯨魚到,
5061 4531

OK,唔該巴打

r一場木精 打得叫我

LM打水精

都係得猶格隊?

我9:15先回夠50體,到時再tag你

👌

求水/木精

仲有人打pad

9334 0286

g9g

垃圾白狗

個關仲有21個鐘, 聽日搵我再打

好

剛剛又轉左一鋪
忍唔到手呀

巴打係咪仍然會派木精?

棄左兩日，又要打月任了 仲未拎奇撚bb

忍到手
個人精神左 行出黎都無咁駝背

係 之前玩pad都要絲絲縮縮
怕比人知

聽日完關前有體都派

感謝巴打

點解d人幽助隊隻玩龍喚士係用水光？
唔用光光果隻？

1001

咁多龍喚士 邊隻先係

1002

"玩"龍喚士

笑死

我覺得水玩龍可愛d,所以用佢

...........

貪高血D掛，通常都係冇嵐龍先入玩龍

哦！明白，咁我都轉水光

所以d人話pad小圈子唔係無原因

b咀啦

收皮

大6狗

我係藍絲

測試16倍火力啫

講你自己

唔好搞事

各位同胞要和解

又扮我偶像

係咪有木精靈派

有無人可以carry lv10

咩隊

巴打跟機thx

幽?水獵?

兩樣都得 睇下攻略先

3014 9677

5143 0954

你帶咗乜

有嘜必要帶?
有解覺,直心only

如果可以 帶隻加時技

2307 9031

可唔可以跟隊

水獵/彩龍/楓

sor

你做乜唔用我嗰招boost返起隻月讀

我prefer水獵 多血d

你得叫我

ok啦 你帶咗d乜

水獵 蠻龍 仲需要咩技

唉無留意到
個轉色十個煩

應該ok 試下？

你入黎睇下o唔ok 5849 7358

wtf點解可以直接跳起左
咁多s+

我帶咗魚同天狗

巴打咁勁

如果你對住隻明智光秀用你儲咗嘅雌火龍 少好多煩惱

無留意到佢無盾
成日覺得勁既關隻隻怪都有的盾

我以為你知 所以先繼

防毒珠only

月尾又係墳巴CARRY既時間

我想開埋火精靈 有冇風神難民/未打

我未打火精 咩隊

如果想刷我得呢隊

風神難民
不過無呢隊 會唔會有其他方法打

一隻夠

其他隊冇問題 我就係想開俾d風神難民

黎啦
要帶咩技

跟隊

12點先得閒 跟

我未開住 儲多幾個先

幽助

有咩要帶？

如果可以 帶加時技同威嚇

可以呀

追打都要

你入黎睇下

風神難民表示終於有人派火精
等噴巴開我就有破吸

82111819

憤巴有冇預幾時開
分身想rう隻

又扮

今日晏少少開

有冇巴打carry打2場魔原獸拎石？
小薯想拎粒石

留名R憤巴

我都未打
你用咩隊？

5397 8391
愛德
魔原獸拎石

唔該墳巴

愛德/幽助

有冇人打3人大腳八攞石？

我